連登仔正傻鳩，去掃元朗咪中哂計囉！

連登仔正傻鳩，去掃元朗咪中哂計囉！

因為件事定性錯撚哂呀！
元朗恐襲係由中聯辦策畫，警察同港鐵默許既罪行。
入元朗唔係為左掃元朗班垃圾，佢地本身就死不足惜。
入元朗係為左控訴官商鄉黑，聯手欺壓香港人呀！

細心諗下有咩人參與呢次恐襲：
中聯辦（官）：主謀，想用白色恐怖嚇我地，令香港人收聲
警犬（官）：食花生，因為敵視市民，所以濫權包庇白衫暴徒
港府（官）：食花生，連宣布暴動都唔撚肯，弱智
商（港鐵）：引清兵入關，完全無保護乘客，因為政府係大股東
白衫畜牲（鄉、黑）出力，唔洗多講，全部都要落地獄

唔該各位文宣上做到「對準政權」，大力聲討官商鄉黑（尤其係警黑勾結，直接造成恐襲）。希望遊行果時唔會見到d標語淨係針對元朗鄉黑，一定要拉埋官商落水。而且呢件事要大力對外宣傳，務求醜事傳千里。

宣傳做錯，大獲過意外燒死一兩隻畜牲。畜牲無人同情，但我地唔可以降到佢地既層次去發洩。所以一定要堅守五大訴求，持續對準政權。
係咁多。

推

推
不要中計

pish

推，搵返焦點

政黑同流
警黑合汚

「中晒計啦」

推！

做左標題黨sor